    __                      __           __   
.--|  |.---.-.--.--.--.--. |  |--.-----.|  |_ 
|  _  ||  _  |  |  |  |  | |  _  |  _  ||   _|
|_____||___._|\___/|___  | |_____|_____||____|
                   |_____|                    
				   (olisek@gmail.com)


Before running BOT you should config configuration file (CONFIG.INI)
and add Owner host in BOT.PHP

Bot was writted to run from Windows systems, tested on Windows 7
You dont need to download PHP, just run bot from START_BOT.BAT file

You can now check for bot update and if its available download it and install
command: !update

You can write commands to BOT on channel or in private message.
Prefix: !

BOT Commands:
cham - Shows random text from file: !cham <nick>
commands - Shows BOT commands: !commands
deop - Deops someone: !deop <nick>
devoice - Devoice user: !devoice <nick>
dns - Dns: !dns <address>
info - Shows info: !info
join - Joins channel: !join <#channel>, !j <#channel>
leave - Leave channel: !leave <#channel>, !part <#channel>
listadmins - Shows BOT admins: !listadmins
md5 - Changing string to MD5: !md5 <string>
newnick - Changes nickname: !newnick <new_nick>
op - Gives op: !op <nick>
quit - Shutdown BOT: !quit, !die
restart - Restarts Bot: !restart
savealtnick - Saving altnick to config: !savealtnick <new_altnick>
savechannel - Saving channel to config: !savechannel <#new_channel>
saveident - Saving ident to config: !saveident <new_ident>
savename - Saving name to config: !savename <new_name>
savenick - Saving nickname to config: !savenick <new_nick>
saveport - Saving new port to config: !saveport <new_port>
saveserver - Saving new server to config: !saveserver <new_server>
showconfig - Shows BOT configuration: !showconfig
topic - Changing Topic in channel: !topic <topic>
update - Checks for update: !update
uptime - Shows BOT uptime: !uptime
voice - Gives voice: !voice <nick>